有冇咩Big data/data science書推介？

之前有學過基本野，用python numpy 果堆
想學多啲 有冇咩好書推介？

你講清楚「基本嘢」係咩先會好啲

calculus，linear algebra，elementary prob嘅背景齊晒未先？如果未齊嘅話就學晒先

冇野啦
原來有python data science handbook 免費pdf
而家睇緊

Introduction to statistical learning 最易入口

係

認真答你
1. Probability and Statistics (DeGroot)
2. Thomas calculus
3. C++

未撚好呢啲基本嘢你唔好搞咩 machine learning

由Statics 著手先